(不推文）毒絲/毒撚/棍絲 唔玩交友app究竟可以點樣識另一半出pool(35）

新po 留名

hello 紘巴 成日都見到你hi 我

狙擊你 唔自爆係邊打
Btw唔記得點re上個Po

上水

打開就知圈子極細

我仲後生

新po留名

我唔再中圈套

依家開尖都限四人
呢D班是咪收哂皮

PB 係咪Personal Best?
powerlift多數淨係講PR Personal record

好似你地食左藥都無咩用

極少做cardio
呢排都買左部單車機係屋企踩

[

咁既天氣好想訓教

*直情

又出發

上水
提問： 無帶摭一陣點走

Yeahhh好景絲係咪漫畫情節黎

廿九巴你未提我佢地已經飛出黎

以前我都係咁 落雨唔帶摭照樣漫步

出現了

諗起嗰句沖都唔代表前面唔會落雨
仲有係外國擔遮啲人會當你係奇行種

將依度變成sheshe post

已被列入黑名單

洗唔洗入醫院

（未走得 我都想走）

True仲試過係巴塞曝曬但唔敢開摭擋太陽

無人開佢地仲好enjoy太陽 我曬一陣已經燶左

放工前先比同事水飲

don’t come

當我係咩

伸晒脷咁想我當係咩

(不推文）毒絲/毒撚/棍絲 唔玩交友app究竟可以點樣識另一半出pool(36）